====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Au même moment , la notion de sémiologie envahissait toutes les disciplines .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

